唔係好明加拿大俾港難民既移居政策/順便問埋澳洲

1.佢話讀完加拿大海外大學/大專就可以申請
咁係咪一定要係list上面既大學先得？
有冇ielts要求？

2.果邊有得申請工作簽證1年+ielts就可以做永久居民？
3.我見澳洲冇咩人推係因為未出招定係好伏？
利申冇BNO

針對3，兩個國家都冇出detail，所以都唔知

澳洲好似只會俾grad visa既香港人 加多5年
然後沒有然後

蘭想走？

其實我真係唔敢係連登開post 好驚俾連登仔話唔自己搵下下都求人
但係我唔想後悔 上網search又唔係search到好多野 所以先問

不過與其想不如真係問下大家意見仲好

有興趣架 本身想移居去Scotland
但係BNO冇 唔包

我估應該仲有下一步
不過未知幾時推

城巴我都好想去澳洲

你等加拿大出detail
睇完唔明先再問啦

ielts都唔洗，咁乜人都可以去啦

好

IELTS係咪同DSE英文差唔多咁易?

ielts就考咗先無死
讀書考academic
working visa考general training
我相信佢話要language就係睇ielts
你遲d考有機會好難先book到

就算你宜家網上search都冇用，因為冇乜information

要大學生，最好當地讀過書，加埋都得一小部分人，對於加拿大黎講

香港讀既英國課程會唔會好啲

得outline 無detail

咁姐係 如果想讀書+移民就要兩個都考?

是。。。

可能係我太焦慮了。。

以依家黎講
你去讀書就考academic先
之後申請PR就考ielts or CELPIP

小詩其實想讀埋PG架
所以可能真係會考左 academic先

考咗先啦
你讀書肯定要ielts

陪我走

要呀，會準備的，唔想曬錢。。

做多左。

澳洲pathway to PR 應該年尾出

就算大家各散都好 希望大家有個好將來

不推文回覆 謝謝

好問題，我自己嘗試過google搵 “list上面既大學”, 但係我根本搵唔到

Maybe you have to visit CIC to check further information

係，放心，你一定過到

澳洲本身國家年輕，又好多其他國家既人申請，條隊係年年都爆，每年既移民 quota 都係減

而加拿大因為人口老化嚴重而且年年都收唔夠人，佢移民計劃係每年都加 quota

所以加拿大都較澳洲鬆手好多

重點有下一步
澳洲都定埋 sunset date
除非香港情況再急劇惡化，不過呢樣就應該要英國出手啦，bno 即變 bc 再加可過比下一代

蘭過黎讀 最多預埋你飯

我估情況再差 5年後可能會俾pr掛

我估而家都應該係5 年後就送 pr
最多要考下英文同查下家宅噤姐

一定好多大陸人印度人屌晒鬼
佢地咁辛苦考幾十次IELTS CCL chok 移民分先有PR
香港人留5年就有PR

ielts成績唔係有限期架咩？

希望真係咁容易就好

移民局3年內都可以。學校一般要2年内

申請3年work permit呢個就未見到佢有提language requirement 但申請PR就實有 所以其實點都好 練好英文一定唔會蝕底 更何況你嘅學歷同工作經驗係oversea已經輸local applicants一截純粹個人提法

希望啦

係 我會prefer canada多D

我daddy唔想去英國冇用

要pg 先得啦 仲讀緊ug

係 好短